圍住成個包圍區行左一圈，簡單畫左幅警方佈防圖

黑色係群眾，目前Harcourt，添美係最多人。
添華道，龍和道人群開始被扯去以上兩個地方，
後join巴打要補充人手既話可以去添華，
如果警察係中環同埋添華龍華交界，造突破口的話
唔夠人頂就好容易四散

紅色係持盾警察，雖然全部有棍，但唔係清場部隊。
同人群距離最近，但行動力唔高，
睇個款係其他區調過黎做樣居多，
Support既兵力目前集結分域碼頭同中環碼頭，
隨時可以增援。
有部分持盾警察用言語同手勢挑釁群眾。

橙色係精銳清場部隊，暫時未有動靜，
直接面對群眾既數目唔多，
但留意到大部分目前都屯係添華道同立法會東翼門口，
預計係為攻擊衝擊立法會群眾做準備。

唔該後join巴打帶長遮，索帶，口罩，眼罩，現場物資不足

隨時再update

推

碼頭包閪明顯係包叉用係後門抄上黎

。

。[url]網址[/url]

pish

有冇人用航拍去update??

警犬對添華同龍和睇得咁重一定有料到
尤其是佢地每次都必須要搶返龍和
警犬唔會做無戰術意義既事

Pish

會唔會係等佢地衝果時 係右手面果幫就會係後面包埋黎
前後夾既話 後面唔洗要多人都可以打散

外面四撻紅橙色係for包抄黑色

火鳳張飛!!

其實學杜琪峰套大事件咁，集體放飯得唔得？

即係佢地一更18個鐘無野食企咁耐，一人一個飯盒係佢地前面食有無計？

呢個就係當年龍華拉鋸戰警察用既戰術，我估大致上同今日差唔多

因為如果派飯比警員又驚佢地話挑釁

有無航拍巴打

添美道竟然塞唔滿

佢地好撚小氣架，飯都可以話攻擊武器

而家情況立會內狗隻斷補給

push

啱先行過果陣，迴旋處人唔算多，但見到龍和啲人流係過緊去

Push

警犬要補給立會，一定會取回龍和

狗隻經常舉起紅旗，好似有種動物一見到紅色就會發癲衝過去，有冇巴絲有印象？

偵察兵

想去又未去嘅朋友：
林鄭送終會未取消，取消嘅係另外早上八點嘅會，呢個係出fake new既仆街政府

唔付出人力都可以付出物力，前線缺大量長傘、毛巾、眼罩、索帶、生理鹽水、保鮮紙（用黎保護身體）

就算不了，但至少你可以share呢段訊息

Ifc橋直望
多左幾架豬籠，警車，但人數少

根據之前經驗，佢地會係海旁剷草皮過黎增援

Push 爆佢

現場頭盔短缺 黎緊既巴絲盡量買同帶黎

Scout兵同樣重要 撐

巴打好野

依家政府出咗通知話押後，可見政府又想用同一招：拖死你

唯一方法係佔領到立法會內部逼政府就範

仲有冇文宣要做
讀archi
識用ai id ps
畫地圖派比人都得

人不在港
好想幫手

咁圍法會不會餓親班差佬

Pishhhhhhhh

留名

因住又好似之前咁用救護車運物資 班狗西

有無手足可以偷偷地用航拍機做持續既高空偵察

其實一個高空既俯視先可以做到一個好既戰術

搵人斷佢地backup?

等佢地無理清場，民怨更大

中環嗰邊有無路join到大隊

有人掘磚

添華-harcourt警力比之前增加

Twitter scmp
小心

警察應該有能力先從龍匯道入添美道
打斷南北人群，防止夏愨嘅人支援龍和道
然後加上碼頭方向嘅增援包夾龍和道嘅人
警察對夏愨同添美道嘅優先度應該係最低

推推

龍景街與分域碼頭街交界好多個速龍

仆街速龍

係，五年前一早講咗。

其實警察兩個方法都有道理，因為添華係成個包圍圈貫通南北兩面既命脈

1. 速龍經龍匯入添美迴旋，分割兩邊，清龍和添華場

2. 速龍經添華出龍和，同分域碼頭兵力兩邊包抄，收復迴旋處同半條添美

因為目前harcourt 添美依家人數大致足夠，
佢地唔會選擇用黎突破

所以，添華同添美迴旋先係群眾既軟肋

咁點解呢
花生友好奇一問

肯定大把秘道，唔使擔心

碼頭至龍和有冇物資站?

我用圖答你

夏愨永遠最多人
龍和相對少人，地方空曠，方便警察快速推進
加上分域 中環碼頭有支援
龍和非常易搶
而且搶左龍和之後警察就解左政總，只需要應付單一方向 (南面)

龍和道係軍營唯一車路出口，同埋添華道係行政長官辦公室及財政司司長辦公室係政總西翼。五年前已經分析過：

無錯，而夏慤道方向設計時已經無開門口，成座城堡咁等你衝都無得衝。

估計警方進攻路線，
添華道斷南北關鍵，摩天輪可落可唔落，個邊示威者連到氣都弱
紅色負責小量兵員block，橙色精兵郁手
孤立龍和道，再由添華道切割龍和道

有用

難題係即使估到警犬想點
龍和同添華真係好難守
特別係龍和，雨革已經體驗過速龍 係龍和快速推進有幾麻煩
時間一拖得耐 龍和好易唔夠人
我唯一諗到嘅係搵方法威脅警犬係分域嘅大本營
例如灣仔方向令警犬要分心分人手處理
咁嘅話夏慤有機會可以保持經添美支援龍和

紫色為警方後續支援路線，
灰色為示威者後續支援路線，

所以警方部署永遠都係放生夏愨比民眾，先取添華龍和
前面有講軍營出口既設計係龍和道亦都係咁解

有用資訊

有物道，上次唔駛救護車搵裝備

如果切斷狗既交通會唔會有幫助呢